---
title: 领导更要持续学习
---

一旦攀至顶峰，人们往往就会停止学习了。而当一个人不再学习的时候，她就会开始觉得厌倦，一不小心还会变得落伍。虽然当领导很过瘾，但是只要能放下一点骄傲，你就能开阔眼界，接触新鲜事物。这说穿了其实还是谦逊的问题和是不是愿意像指导别人一样接受别人的指导。偶尔应该跳出自己的舒适区，在更大的舞台上接受各种挑战。这样你才能长久地保持愉快的心情。

你越是容易受影响，你就越能影响别人；你越是示弱，你就越强壮。